心理測驗,睇你對gay態度

你人有三急入去一個公廁
入面有四個尿兜
另外有一個廁格,有舊屎浮緊
第二同第四個尿兜有人用緊
你會點解決?

選第一個尿兜:你對同性戀抗拒,亦歧視同性戀,但一旦試過同性戀ge快樂就會不能自拔
選第三個尿兜:你唔抗拒同性戀,同gay佬可以好fd,至於自己會唔會變gay可能會視乎心情,倫理之類既野你唔係好care
選廁格:你對同性戀非常憎惡,希望gay佬絕種
選等人柯完先用尿兜:屬於理性分子,對同性戀理解,但自己唔會係

我會去第2個廁所
麻撚煩

等下先

有冇 option 係加入二號仔或者四號仔個尿兜度一齊痾

會後入人哋

痾落地下個排水口ok

試吓沖咗嚿屎先
沖唔到咪等吓

痾落人地個口ok

揀2號屙到一半再去4號

我會成碌鳩隊入去其中一條友屎忽

我以為有得揀一齊屙